拍拖既差距

你地點睇一個20歲高高瘦瘦既靚女拖住個肥矮柒既30幾歲既男人？你會相信係真愛？

呢d嘢講細節嘎嘛

咁個男人以前有錢，依架生意失敗破產，但個女仔依然同佢一齊呢？

要啲咩細節先

平時點對你

女人角度睇 正係因為愛 所以包含好多嘢 唔單單樣同錢 仲有性格涵養 言行舉止 而且唔同人著重點唔同

如果單純講靚女同xx男依種話題 好似每個人都只有單一元素咁去比較 感覺片面同無意義

人地有一大堆故事同人生閱歷氹條女開心
你有乜

唔睇外表，唔為有錢，可能個男人性格好好，價值觀好近呢？

其實你鍾意既真係無所謂
又唔係其他人拍
樓望你係個女定係個男呀？